（櫻花獵人）LIVE! 關西北陸名古屋十天親子遊

行程大概如下 睇下有無人睇再決定出唔出落去怕無人睇

是次目的好簡單：櫻花
全程會不定時但保值每日更新 希望幫到大家
有追櫻人士不妨相認！

Day1 HKG KIX 新大阪
Day2 新大阪 名古屋
Day3 岐阜
Day4 高山 白川鄉
Day5 富山
Day6 金澤 加賀溫泉
Day7 敦賀 福井
Day8-9 京都
Day10 宇治 奈良 大阪
Day11 回程

中途會使用高山北陸5日券

留

留名

好似好chur喎，依家係ｄａｙ幾？

幾人去？個子幾多歲？

同屋企人去真係要好有心理準備

support, 星期一到我

樓主新大阪去名古屋係搭新幹線定巴士?

巴打

請問天氣如何呀?係咪好凍呀?

ANA飛大阪時間真係好差，頭尾兩日係完全冇晒，所以飛大阪我一定唔會考慮ANA
不過ANA飛成田既時間就非常靚，去東京玩就會揀佢

G持

幫推

lm支持下

下星期二出發去名古屋 希望天氣晴朗同有花睇

名古屋既話，我打算去岩倉五条川，名古屋城，鶴舞公園

夾公仔時間

Ana飛名古屋番大阪貴好多？

宵夜場之AEON24

富山去名古屋4小時

今晚係岐阜訓？

樓主您衣著如何？ 見日光日白都唔過20度，夜晚得十度以下

留名 , 6月去玩

岐阜城個山景係值得睇

推推

睇返行程原來你去白川鄉
有冇睇隔離post

今日去咗白川鄉，同我想像好大出入

我都預左今個星期高山冇櫻花睇，希望富山，金澤，福井有

咁搭法車錢咪好貴

出多啲 仲睇緊

竟然仲有雪

無刨文。樓主係個子......

留名支持

去過名古屋，D親子遊又嘈又無禮貌

唔駛道歉，我係講緊名古屋車站入面d帶住細路嘅親子遊，怕嘈嘅唔好去車站個美食街

留名
估唔到北陸4月仲有雪睇

我加入戰團喇樓主

酒店check in然後應該名古屋城

睇相好似好普通
見好多人都係去睇埋日落

呢間Starbucks出名在可以睇到立山連峰，但只限於天氣晴朗先睇到，天氣差就冇乜特別了

去遊車河?
名古屋本身都已經夠玩幾日
京都要hey 遊又係可以去幾日

定係我去得太hey

名古屋
其實都多野玩
而且鰻魚飯非常好食
有自家風味
仲有八赤味噌咖喱
又係名古屋獨有

有冇行熱田神宮?
每個人玩法唔同
我喜歡hey d 集中d
少d時間坐係交通工具
名古屋有legoland, 長島溫泉，豐田博物館
科學館 大須 錦三
都好正
我食既係另一間鰻魚飯 名氣差不多但我都唔知邊間好食

你食果間係總店熱田神宮果邊
熱田神宮我都未去過

遊日本真係一次只去一個巿都仲得(三天快閃的話)

明治村我幾鐘意
上次去行左成日

樓主聽日去金澤城兼六園

白蝦好正架

因為金澤市內通常都係呢4個景點
我上次去都係行呢幾個點
東茶屋街我覺得麻麻 可能去過太多類似既景點
比我寧願去金澤城公園附近間taito夾公仔好過

由金澤駅搭巴士一落就係主計町茶屋街，跟住東茶屋街、近江町市場、金澤城、兼六園、21世紀美術館，一個接一個好順路啱啱好一日行晒

高山北陸pass睇官網好似唔包金澤市內既JR bus？
我之前用關西北陸pass就包埋免費搭

我係食白蝦刺身，但真係唔知同普通蝦有乜大分別

咪東口嗰邊個巴士總站囉

有100羊巴士 好似係

每次去都夾幾萬羊 返到香港冇得夾好難頂

100円既まちバス要星期五、六、日先有
而兼六園shuttle bus就假日先100円

SOR 果架巴士原來星期六日假期先有

香港9成淘寶貨黎

箔一算平喇，你睇吓其他鋪既金箔雪糕仲貴

金箔根本冇味

北陸哩兩日又凍又落雪 完全玩唔到 櫻花更加開唔到 已經落返下去周圍走算

打卡用

想請問下樓主嘅衣著係點？ 大阪嗰邊凍唔凍？

かず なかしま
東茶屋街
我都想去
其實十天都係好事黎
唔洗計住機場距離去唔遠
好似去京板，4天就鎖住好多地方去唔到
後生仔咁多假plan夠十五日可能仲正

正解

多圖pls

順便多女pls

正呀，但佢發現你影佢

more

出年都仲去加賀浸

山陽好似無乜溫泉

比較出名既應該係岡山既湯原溫泉、湯鄉溫泉，廣島同山口就真係冇乜

敦賀漁市場唔去?

好似好正

去過3日nagoya lm

京都遇正滿開真係超正，周圍都係賞櫻勝地
不過呢排京都既住宿係超貴

上個月淡季點同

居酒屋放題咩價位

你搭京福線去金閣寺？由北野白梅町站行過去？

唔直接喺嵐山搭巴士去？

二条夜櫻?

今日宇治？

d人多到

宇治去食抹茶甜品正呀

過兩日名古屋去長野 追櫻花 希望開左花啦
好似好凍

我見 有部分依兩日會開花

名古屋滿開中，有啲仲未滿開，過兩日應該仲大把櫻花，長野就仍然太早好多仲未開花

我係10/4-16/4 可能長野岩岩好走先滿開

長野好多地方都預計大約20/4左右滿開，而松本城就比較早，預計15/4滿開，你應該可以食到正

希望啦 今次得登山長水遠 渣車上去 都幾攰

多謝推介

慘

地形都有影響

簡單嚟講就係溫度，越熱既地方越早開

坐的士好方便

返地獄

之前係木津市場無論餐廳內、菜市場同超市入面，由始至終都只係聽到廣東話，唔講以為返咗香港

木津同黑門咪一樣都廣東話

因為酒店既一張宣傳單張，我去左呢度
未滿開，天又唔算太好

附上張宣傳單張(網上搵)

我都好想去立山
櫻花 vs 立山+上高地 ， 我揀左櫻花

如果滿開應該幾正, 但交通有 dd 煩...

下個月去多次就得

我想問語言方面會唔會好大問題，成日心思思想自由行

其實夾得到時間有機兩樣睇哂

離一離題，六月會去玩京阪神
想問下京都揀酒店揀係邊會好Ｄ？ 主要想夜晚熱鬧Ｄ有野行下 (當時知道2000後無咩野行)

聽日去兼六園會唔會有啲花尾
我見大阪城都仲有啲